## JavaScript: Exercícios - Estrutura de Dados: Arrays e Objetos

**Desenvolvimento de Aplicações Web - COLTEC/MG**

**João Eduardo Montandon**

*Nota: Exercícios retirados/inspirados do livro Eloquent JavaScript, de Marijn Haverbeke.*

### Imprime reverso

Implemente um script que, dado um vetor de strings, imprima cada string em ordem reversa.

### deepEquals

Implemente uma função em JavaScript que faça a comparação entre dois objetos JavaScript quaisquer. Esses objetos deverão ser iguais se possuírem as mesmas propriedades com os mesmos valores.

### Querido diário

Implemente um script que contenha um objeto chamado `diario`. Esse objeto deverá conter uma lista de `registros`. Cada registro deverá ter as propriedades `data_registro` e `texto`, que irão representar a data e o texto de cada registro do diário.

Você deverá implementar duas funções:
* `novoRegistro`, que deverá cadastrar um novo registro no diário
* `visualizarRegistros`, que deverá listar todos os registros do diário
